凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰

我岩岩睇完，唔想講太多野...
未睇既，真係要睇下

今次推兩次

1/2

LAST 推, 唔想再POST野了
退出連登

真係退出啦 都無人覆我

幫推

我都睇左

推

推
睇到開槍戈到喊左

香港人無咩勇氣。睇呢套戲可以反思一下。